決定依家開始不斷翻睇龍珠超嚟自學自在極意功

當我練成，就係中共倒台嘅時候